屌忍撚夠你條蝻亞狗

仆你個街
是咁的,大專英文科pj自由分組,隔幾堂就交份group assignment 其實workload認真唔算大,都係寫幾隻字就夠屈

個鬼佬第一堂就叫我地分四五個人一組 ,唸住是鳩但啦做幾份功課,同邊個一組都冇所謂 就同坐前面聽嗰兩條蝻啞狗一組 點撚知原來佢地係弱撚智小兒麻痺陽痿向左走向右走咁戇鳩

作幾段字成半個月後交,第二日就做撚完send上group問我佢寫成點 佢上堂都柒下柒下咁,篇文好得去邊呀 睇都廢時

點知呢個禮拜佢係撚咁send問號洗版 追數都冇你咁煩膠 我已經忍唔撚到落去,有冇人教我印度粗口一句車鳩佢

你叫佢用左手食飯咪得

Use left hand eat rice ok?

bobo

@UST南亞仔